林鍾(臨終)大戰，你哋會撐邊個？

林作
鍾培生

正常兩個都唔想撐,但如果擺埋一齊, 撐打撚死鐘共個個

本來支持鍾培生，記者會後支持林作

Super打和 BBQ圓場 花之戀壽司大和解

咁如果鍾共自己打撚死自己
係咪撐鍾共？

點解唔撐? 林鄭打撚死自己都撐啦下話? 你都ON9

本身都唔應該支持中山
藍底扮貼地

資本主義鐵拳
一個幾億，一個幾十億

ok 從一而鍾

林作之前太串

咪撚再幫兩條藍黑小丑出名